歐美主流樂壇集中討論區10

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Post 9:

原來已經第10個post, 多謝大家支持

留名

擁躉繼續留名

對唔住巴打我推爆咗post
聽咗幾次兩首歌,chun li啲烏蠅聲好distractive

HERE!!!!!

BTW SZA炒撚哂車

Coachella 2018:

the weeknd

佢仲要分三個channel唔知睇邊個好 仲想睇埋Jamiroquai
btw而家聽緊channel 2 greta van fleet幾正

係走左數嘅媽媽

cardi b新CD有84分樂評 好屈

聽日下午2:05 Beyoncé

芭比俾春麗爬頭

我覺得佢想plug barbie
又大廣告又有真MV
(Chun-Li ‘MV’... )

所以Barbie 先係親生女

唔理真名天字係乜總之有首冠左就收貨

Barbie=Unconditionally
Chun-Li=Dark Horse

我部iPhone 6s都拍到

All in Chun Li
雖然個mv

根本只係段Snapchat story

lm

個所謂MV咁垃圾都可以咁勁
相反原本爬頭嘅Barbie而家跌到去18 仲衰過頭先17

你啱 但Barbie Tingz deserves better

You should change Barbie to Walking On Air

用sc自拍片堆砌就當係mv 創意無限

大把歌唔駛靠mv都可以咁勁啦

Barbie有mv，Walking on air只係棄女一名，點比

你啱 今次Witness除咗自己唔爭氣之外另外40%嘅Flop一定係Legendary Lovers同Walking On Air嘅報復

God’s Plan

*嗚謝 Atlanta Record*

春麗同芭比係香港成績都唔錯

尋日我買完冇耐即跌

話說5sos新歌幾掂
Youngblood

下次推爆左post果個開啦

waiting for beyonce~~~~

Everybody get your mothafuckin' roll on

睇唔到all the ladies now let’s get in formation

Azealia Banks尋日俾人喺杯嘢飲度落咗藥俾人強姦

Youtube好似有得睇Nicki講Motorsport單既訪問

萬年開場 Crazy In Love

Freedom

賣唔出

仲收到張 $0.56 嘅支票

Mi Gente

依首算唔算Mi Gente 2.0

Jay

我覺得唔算

而家都唔明motorsport發生咩事

簡單咁講 ， 就係cardi 上電台的節目嘅時候講左nm verse 未寫好， 話呢一個唔係佢聽過嘅版本。之後網民話nm,本身係要diss cardi.

之後 好似nm 喺電台上面講咁，佢想搵quavo 幫手澄清但係佢話nm唔係佢女朋友所以唔幫

cardi 嗰時冇講清楚令到 網民有好多瑕想。 呢樣嘢都係令到nm 唔開心嘅地方。

Destiny’s Child合體

Queen bey真係有心有力又有氣

睇完beyonce表演覺得好攰
實在太長

果陣見舊post只係去到#991咪諗住用埋佢，點知就係覆果時就準備被推爆

把聲爛到

無知一問，通常賣到幾多

1. Cardi 新崛起都咁賣得
2. Camila 快速上位一樣賣得
3. Taylor 樂壇一姐一向咁賣得 3日賣100萬pure copies
4. Demi 雖然比人萬年笑flop都都叫賣得唔太差
所以話 tinashe真係差緊啲運氣同人氣

同自己比較嘅話Aquarius 18.8k，Nightride 4k，所以算進步左架啦……

而家果形象，出道果時好啲

az爸以前都有講過唔一定佢開
因為頭幾個post，傾爆左幾日無人開

同埋今次我見az巴貼新post條link先推
估唔到有巴打覆

搭單問吓,想知SPS點計 買一首single當一個SPS

佢一來係人氣唔夠啦
但我相信d singles趕客同太少歌都係致命傷之一
希望佢好似以往咁出多幾段mv

18.8k係實體......
The album sales are a decrease in sales from Tinashe's previous studio album, Aquarius, which sold 19,000 copies in its first week.

就算真係進步咗都只係基本事，諗下過去三年佢出咗幾多singles同ft歌，仲有條泡菜仔幫佢谷人氣，如果人氣冇高到即係呢三年完全係白過

youtube views同spotify離線播計唔計

我係指比Nightride進步左 坦白講就算而家市場好d Joyride都應該賣唔過Aquarius，就當係Nightride之後嘅微型回春啦

之前好似係咁，唔知而家係咪

Nightride只係digital album冇得比
冇實體碟，宣傳差好遠，好多人直頭當佢係mixtape
相反Joyride講咗三年幾，singles又出咗三首，有哂mv，美國果邊times square又大大張廣告
同埋Nightride起碼口碑好，Joyride兩頭都唔到岸

Coachella youtube live stream重播終於到翻queen bey 未睇嘅快啲睇喇喂

不過song streams係由個streaming website提供比billboard，所以間唔中會發生High by the beach or Hotline bling之類嘅慘劇

即係點

High by the beach個streaming number報大左，所以一開始billboard話佢debut #7，之後修正左之後跌左落#51
而Hotline Bling本來可以peak#1，但個mv最多views果個禮拜Apple music冇report到d data，所以就
不過呢d都只係single，album因為太多野影響個sps所以暫時呢d嘢冇發生過

YouTube views 計
但spotify離線播放唔計

Coachella live stream無Eminem?
仲諗住睇

同問

著名加拿大籍失蹤人口上水了

通常臨完成之前都會有啲突變,然後對人生又有新嘅感悟
然後就沒有然後了 五年後再見

新一期US Chart Top 10

佢無失蹤過，只係不斷係studio影相

ka ka ka kawaii

有時覺得d陰謀論話佢死左而家果個係替身係真

Drake好勁

Melissa唔該你快d出碟啦

巴打都有挽 twitter

Twitter is better than Facebook.

挽

Meant to be 慘死drake腳下

村曲已flop ，所以小青蛇只會唱pop,不過繼續自稱country singer

日裔黑人女歌手出碟啦

Ari請出招 ig twitter乜都好總之唔該比少少teaser或者tweet 我嘅日子會好過啲

杏菜小姐請爭d氣攞返首#1返嚟

點解BB仲未有nicki 係唔係唔上榜

佢之前又話2017會出 點知到而家都仲9吹緊

理性估下幾時出一弓

Kendrick Lamar won a Pulitzer Prize with DAMN.

Barbie83 春麗92

基本上佢揀係星期四出歌，成績就唔會好

之前Tay都星期四夜晚出Look what you made me do 結果電台播多左 變左上榜78
如果nicki星期五出分分鐘debut #1 #2 如果春麗92>1就可以寫落billboard record

仲要提前一週，正

And then you FF, but it's alright (alright!)
It's a short life, yeah

Care for me, care for me, you said you'd care for me
There for me, there for me, said you'd be there for me
Cry for me, cry for me, you said you'd die for me
Give to me, give to me, why won't you live for me?

係喎唔記得左佢 因為平時見到佢個名都習慣左避開 唔知點解

??????

I always thought it was you~

ARTPOP 2.0

點解Nicki Billboard hot 100 咁低

Artpop act II
Brooklyn nights final version
DWUW MV

因為Billboard係星期五開始count 數據
Nicki新歌星期四發 ＝ 今個禮拜淨係count咗星期四既數據
所以今個星期就低位進榜
我諗佢係想慢慢打單 唔係求首周peak
btw barbie tingz越聽越有feel

其實 Chun Li , Barbie Tingz 都唔係lead single...

好正常，regret in you tears 都唔係，之前再有lookin ass都不是

Twitter班人罵緊Carrie Underwood

Bebe 兩首新歌都唔錯，不過唔特別

Carrie佢搞咩

點解咁講 雖然有前科

佢之前出文話自己塊面受傷，可能要整，仲叫自己d fans唔好surprise，結果呢幾日出嚟表演塊面完全冇變，於是比人罵too dramatic

Billboard Music Awards 2018
今次連 Bhad Bhabie 都有提名
叫 Iggy 情何以堪

Ferrari 真心正

我都好鐘意Ferrari,比2 Souls On Fire loop多好多次
第一次聽2 Souls On Fire俾個intro吸引到 雖然好快聽厭,真係好唔特別,由其Quavo出場之後

......仲諗住個album終於有眉目

連Beats 1訪問都講到成隻album可以拎出街咁,又請埋Nicki經理人phone in講嘢
利申啱啱先聽曬Nicki個訪問,聽完之後更加鐘意Nicki

算啦.......Chun Li都係上星期先錄好...連個封面都係用Barbie Tingz

唔敢再睇返Nicki講述 MotorSport 事件
見到佢喊自己都好心up

好風迴路轉

Ari提早出因爲要避開Post Malone隻新專輯 (Nicki好似又有份ft其中一首歌。)
希望ari都可以拎到冠軍歌啦

Bitch she is coming.

no tears left to cry 我而家就真係大把tears 好感動

通常personal 嘅專

再嘈一樽美黑油砸落你塊臉度

笑到黐咗線 Mean到

杏菜的自拍照

Fucking true

尋晚先特登click入去睇佢啲cm

NOT FOR ARI OKAY?!

at least she would hardly be flopping in Japan and Asia

日裔黑人女歌姫愛莉杏菜小姐

She doesn’t give a fuck

Flopping soon... flop都要等

咁就應該嚟多d亞洲開show啦

Bhad Bhabie 15歲

Cardi B 同Nicki
大家睇好邊個
客觀用成績睇 我覺得Cardi B優勢大啲

Bhad Bhabie or Cardi B (兩個都係同一間唱片公司 )
準備買獎

把聲爛到 我估佢2年內收皮

Papa

ʎɹɔ oʇ ʇɟǝl sɹɐǝʇ ou 4.20

唔知點解成日形住會flop 同埋白色頭真係好睇咩 focus已經整過一次

大概想revenge，證明自己呢個style都會紅 不過係好睇嘅

UK midnight同US midnight都過咗
定係聽ed講星期五先有

First single after the Manchester tragedy

Personal album means flop

4th album means flop

我覺得會冇之前啲洗腦歌咁hit 但應該又未至於flop

其實personal album即係點

Joanne
Witness
呢啲

And Britney Jean

其實都有好嘅personal album嘅(e.g. Erotica and Artpop)，不過大部分都flop左，so

Okay喎
雖然睇內文有d似同情分

enough is enough 聽日見真章

仲有你個名

ARTPOP其實好完整但係聽完會好攰 同埋個意境難明 之後就超flop 希望媽媽下一隻碟會爆返上黎啦
Btw Mimi新碟

cardi啦
nicki 10年生涯最勁都係得anaconda第2 仲要只係靠賣屎忽谷話題

個人覺得其實d歌聽落唔差，係唱法出事
三首singles就唔駛講啦
其餘嘅有d都表現得眼高手低，d高音或者嗌嘅位好似有d夾硬嚟咁
首He Don't Want It...5年前嘅Who Am I Working For正好撚多

btw,Tinashe係ig問fans最鍾意邊首果個post
揀果三首singles嘅人少到

Mc 10月澳門開show

推

QUEEN

本身仲plan緊去東京睇
狗衝

衝1780

Ariana Grande - No Tears Left to Cry

我仲未消化到

好好聽 救命 我喺AM即時鳩衝聽咗

好似over produce 左少少

原本約左人上午出去 特登為左呢個黑人改做下午

你講歌定MV?

歌
聽落有啲辛苦
不過可能尋晚夜瞓神智不清姐

第一次聽我都覺得有啲衝擊
所以我一開波都話未消化到
配埋mv聽之後就覺得幾正

本身冇expect咁pop 以為ballad啲 但聽咗幾次又成功洗腦

係 一睇就知佢係想講之前Manchester 單野 但估唔到會係用呢個方向講 好正面
Ari唔再好似以前個個細路囡咁 乜都喊苦喊忽

Kanye 6月1

7首歌

成個拍攝手法好日本feel 同埋真係有預感會underperform

唔會掛 幾大迴響下喎

4th album curse

Kylie Minogue - Stop Me From Falling

NO!!!!!!!!! SHE HAS TO SAVE THE POP MUSIC!!!

佢最新嗰張相好witness feel

This??

雖然pop左 但感覺not a hit 有種日系感覺

Cardi 啲成績買返黎既
無 Atlanta Record underpaying 比電台，點樣踢走 LWYMMD
有實力始終都係 Nicki

This

其實佢成個mv都好多寓意 但我明唔曬 我淨係睇得最後隻蜜蜂=Manchester

唔好嘈啦，好明顯會贏嘅係唱Cash Me Outside個位

點解又係澳門，呢度都有大場架

似係想用pop一d嘅唱法，但真係唔啱佢

我頭先都話個mv勁似日本風

Ari BB 好靚

未flop住

因為太黑，所以選擇用黑白相

Ariana

一開始個intro好童話feel，轉入refrain感覺好突然
不過好正
我 -> -> -> ->

就由ari破咒

唔係好關事
佢以往都有好多pop嘅歌(多數as featured artist)，同依家d唱法都唔係好同
He don't want it直頭同pop扯唔上關係

ari都唔係好黑啫

黑人嚟講算白

Vice versa

佢白人嚟㗎喎 黑人係個梗嚟

我梗係知佢係白人

我哋梗係知道佢係白人啦，但係有時候佢仲黑過Nicki Minaj

Nicki 越嚟越白 ari越嚟越黑 交換左

姐妹同心

Liam Payne & J Balvin - Familiar

David Guetta & Sia - Flames (David Guetta Remix)

Khalid - OTW ft. 6LACK, Ty Dolla $ign

Halsey - Alone (Calvin Harris Remix) ft. Stefflon Don

The Chainshitter - Somebody ft. Drew Love

Sugarland - Babe ft. Taylor Swift

music friday is back

之前個幾個friday悶到呢

但bang bang拍埋一齊睇都係nicki黑少少

首歌好正喎

如果真係黑過nicki就真係好大鑊啦
希望ari唔好再黑落去啦

我唔會話俾你聽我見到呢一個畫面覺得佢隻腳黑到咁

突發！avicii死咗

漏咗唔記得講
不過mv後段d密集畫面

R.I.P.

屌你
非洲黑人都未必黑到咁啦

半夜睇到好震撼

我睇到瞬間wtf左
好突然
R.I.P

個腦即刻自動播wake me up.
好心酸

其實都知佢身體有問題，但都估唔到

咁後生就去左
佢都算係EDM界有良心的Dj + producer之一

見到個消息時咁啱播到佢首歌

佢死真係接受啊到

rip

成日聽親依啲新聞 第一下都以為假嘅 點知

點解有才華既人都咁早死

突然感覺生命少左樣嘢。呢單野真係唔知點面對。有冇巴絲同我一樣

Right here
仲諗住有生之年要去睇一次live
點知就成遺憾
都好在有買過佢出嘅Merch

有啲concert真係有機會就要去
之前成日話點都要睇次Linkin Park

佢嘅抄飯手已成絕跡

WTF 一醒就咁大單news

Wake me up 陪我過左人生一個低潮，果時抑鬱好嚴重

RIP 真係好可惜

Wtf

唉

個時佢黎香港我仲未好識EDM

聽without you聽到我好sad

Avril 1:10 話2星期內完成Album

Ari- Coachella 首歌都幾難唱

J. Cole spotify播放量癡咗線
又一首空冠？

Charlie Puth - Done For You (feat. Kehlani) [Official Video]

J. Cole 同 Avicii 洗榜

完成唔代表會release

Early predict 空降第三

...氣短

好多人都出post紀念 安息

已經睇化哂 當初睇左個era flop點都救唔返個種feel真係

Problem好似都係空降#3，唔係又要卡二呀

一日點樣 top 3

J.Cole血洗Spotify個Chart Ari

真係要卡喇

美國同加拿大個chart

好似冇咩後勁，可以睇下Ari磨唔磨得過

最怕ari都係冇咩後勁

Gianluca Vacchi, Sebastián Yatra - LOVE

Poo Bear - Perdido (Audio) ft. J. Balvin

Becky G, Natti Natasha - Sin Pijama (Official Video)

Shawn Mendes - In My Blood in the Live Lounge

Shawn Mendes - Psycho (Post Malone cover) in the Live Lounge

New Avicii single was planned for Friday 27 April

Source?

唉reddit 聽下就算啦
只要佢啲IDs唔好變海底遺珠就得

佢首Heaven 原來寫比自己

Shania Twain單PR disaster大家點睇

Ari唔知可唔可以#1 今個禮拜好似有人頂住

成個spotify chart唔係j cole就係avicii

行過HMV 入去問
Avicii啲碟全線掃哂

Nicki完全消失喺Spotify所有playlist
全球50名,My Daily Mix (pop同rap)都唔見佢
宜家重有Ari, J Cole同Avicii

Today’s Top Hits 有啊

係喎Chun Li喺度 平時聽開Daily Mix聽極都唔見有Nicki兩首新歌以為Spotify咁憎Nicki添

上星期出嗰陣影都冇
退左熱先加列表

買日版啦多D歌

呢兩隻歌係咪放入新專都仲未知
不過5月19號就可以知道啦 應該

結果變成No Frauds 2.0

封面影好左
Track list又差唔多
巡演都諗定埋
但就係咩detail都唔肯講 bitch!!

係英文國家就比Drake同J Cole屈機
係其他國家就比Avicii過
雖然後者好多佢都已經上返去 包括香港

呢兩首就算把啦
又唔係album singles，我諗nicki自己都應該唔太在意

之前唔係講明咗唔係啦咩

但佢最近瘋狂叫自己做chun li

傻撚左吖

有無人尋晚Daniel Powter / 今晚The Script

Chun-Li Billboard hot 100 top 10
都幾好

純粹出下歌diss下

The script

啲人係咪入晒group 隔黎post 無人嘅

上次the chainsmokers都冇啦
收工狗衝去九展

其實呢到有冇grp

no

5月19表演新歌

隻字不提新專
不過把聲狀態唔差既

講都唔講 好撚嘢

咁其實佢上節目嚟做咩
Show新髮型？

話比你聽佢未死得

無乜點温到書
尤其係新碟

新碟no man is an island 同rain

coldplay同好集合區

宣傳新戲啫

CA有新專？ in your wildest dream

唔係番工既話有諗過著Coldplay Tour tee去

我都諗過 不過無謂揀串個party

工已收 出發

依家先走

Chun-li
上到第10

And it feels like whoh-ohoh~whohohohohhooooooo
whoh-ohoh~whohohohohhooooooo
whoh-ohoh~whohohohohhooooooo
whoh-ohoh~whohohohohhooooooo

下週插水

Havana wo nana

哈哈哈哈哈我睇到都想send比大家睇
CA6 同AL6 邊個會出先真係人類文明奧秘

love the new haircut
老實講我覺得佢好似愈來愈無乜自信

請問如今的songwriter係咪咁唔鍾意好地地寫一首完整的歌，同某位新人hit曲觀感一樣，okay i blame Ed sheeran for this

睇個勢jpop citypop 2000's復古曲風要殺上黎，各位聽多啲步步同光光仲有母騾啲歌補下先

淡妝真係好睇好多
唱黎唱去都係舊歌 bionic is robbed

根本就係兩首歌mix埋一齊
Btw請聽多d步步，佢最符合呢種style

個人比較鍾意呢種曲風

我都想知chorus最尾發生咩事 係個melody

講緊邊首

Shawn Mendes- In My Blood

啱啱睇Tinashe d歌係Spotify嘅播放次數
發覺原來Joyride嘅成績又唔差
No Drama已經過哂Aquarius所有非singles
仲追上埋Superlove
不過Superlove首歌似乎真係好唔討好，係youtube段mv拍到咁一年都只係十幾M，係Spotify仲要連Flame都好過佢

我自己鍾意superlove多過哂joyride
joyride得一兩首係算鍾意

(livestream) Shawn Mendes: The Album

咁快出同名album

Kanye 佢又痴左咩線

呢首普通過之前果d咁

Comments supporting the President of the United States Donald Trump?

係
然後就變左眾星群unfol kanye west
連kylie jenner個啲都unfol左

作為黑人竟然撐Trump
十分少有

我諗佢想 make his album great again 掛

次次都用呢種方法

成家好似得佢老婆無unfol佢

可能有嘢益到佢老婆呢

兩公婆都一擔擔

agger
Superlove同Flame係頭兩首令我迷上Tinashe嘅歌
我有時會諗：雖然後嚟聽慣mixtapes已經覺得果兩首singles顯得有d普通
但如果冇咗果兩首，我依家應該就冇成為Tinashe fan

唔知Trump又會唔會撐呢位支持者做佢繼任人呢

支持侵就等於痴線？

Shania

雖然唔應該帶政治入黎但trump其實屌打obama政策上,只係好多(左膠)人不願面對

唔知點解我對R&B女聲冇乜好感
Tinashe H.E.R SZA d歌聽一陣就會厭咁
但反而聽男聲又唔覺有呢個問題

同埋Kanye 啲tweet 只係講free your mind ,而且都有講not totally agree with trump or anyone ，明明係好正常嘅tweets 都俾外國啲leftist話佢痴線 外國都算，估唔到依到啲人都咁人云亦云

[url]
[/url]
有冇多d呢類歌推薦下

聽女聲多
覺得男聲好似好多都差唔多咁
不過SZA把聲我都覺得麻麻

下 我當睇花生show咋喎 睇下邊個unfol邊個啊 睇下ts啲fans點走出嚟講野啊 睇下啲名人點反應（有冇人講左野like錯野） 睇下佢地有冇比人屌啊 開開心心炒埋一碟咁 幾好睇啊

Dan Reynolds

after 7 beautiful years together, Aja and I's marriage has come to an end. Our children continue to be the most important thing in our lives, & we will continue to co-parent them with all our love.

Aurora 有冇人有聽

有冇人聽過The middle 既drama
雖然依家個版本都唔錯
但我幾有興趣聽Camila版本

COACHELLA睇完覺得正

佢一講左出嚟 啲人就開始比較
搞到maren人話唔夠班
但其實佢唱得幾好 幾啱佢

佢一講左出嚟 啲人就開始比較
搞到maren比人話唔夠班
但其實佢唱得幾好 幾啱佢

難得imagine dragon個勢咁好
唔通事業同愛情真係唔可以兩得意
我記得Sia又係有冠軍冇耐就離婚

YES!!
佢上張專輯勁正
仲未聽厭

第一次聽my church嗰時已經覺得佢把聲好靚

Dan

男聲我最鍾意John legend

唔知點解你一講我即刻諗起佢隻眼
不過佢把聲好舒服

bazzi把聲幾正
不過最鍾意Ty dolla $ign把聲

This mv

佢講個啲 全部都想聽 carly, xcx, bebe, tove lo, camila, demi, elle king之前未聽過 聽完佢把聲 都覺得ok
個腦浮現緊佢哋唱 唔同版本都好似幾好咁

因為佢地每個都有獨特既唱腔同特色

Swae Lee把o靚仔聲

Anne Marie 新碟已出
IT IS A POP AND BOP CITY.

Agger 如果係Demi唱 成首歌一定好嘈
𠵱加啱啱好

Btw 副業天后到底可唔可信

Demi唔等如一定嘈既
利申：lovatics

曾幾何時我都超鍾意Demi，不過係2014嘅事喇

雖然我都Confident > TMYLM

Your EDM話Avicii係自殺

Chun Li (Teaser)

我本身都估係
之前家人唔講原因 佢本身又大壓力又飲酒 好似仲有啲抑鬱

通常藝人突然間死，都應該係

太多artist 都有唔同程度嘅情緒病

想睇Barbie Tingz mv多啲

默推Mariah Carey
2018唔好再假唱啦

新副業係賣內衣 出碟wfc

今年必須要去澳門睇佢
再唔睇應該冇機會

諗下王菲 唉

無錯呀，彩妝單曲，鞋類單曲

加多個香水

其實唱歌先係佢副業

身為fans,我地要聽新歌，就希望佢出多啲產品

同樣某生果首act my age 都係為賣鞋

we belong together 個climax唔咪嘴機率=0%
但仲諗緊好唔好買飛去澳門睇

emotions預咪嘴
只能期待下Vision of love

已買1780
Mimi一定咪嘴 只求唔好咪得咁多同咁假 希望佢會錄過哂啲playback track啦 同埋想佢唱多啲其他歌 唔好成日都Hero wbt 唱下Close my eyes,underneath the stars呢啲都好經典嘅歌

生果只係循環再用d target bonus track，唔夠誠意

結果連新歌都冇，remix下Anti d歌再出張remix ep就算

我要買咗安室台灣引退飛先

太麻煩啦，唔錄

唔準再講

TMYLM Grammy

Work(Fenty Remix)

生果仲要賣埋鞋

Barbie Tingz棄女一名
春麗呢個Teaser只不過係拍攝現場嘅Freestyle 幾驚個MV好廉價

Confident 有grammy提名 但唔賣得
TMYLM 拎唔到 反而賣得好

可以好快玩到hero (fenty remix)

打乜都好，NM4呢

同埋hero

Post malone新碟出左

正想講 幾鍾意佢

hero真唱會爆炸

又有mv
果個sc style mv真係廢嘅

一個廉價mv唔夠仲要有兩個

You’ll find the Wayyyyyyyyyyy

you've got me feeling emotions
(海豚音應該唔會fail啩

全playback 點會fail

鍾意既歌手全部live fail
MC, Lana, 楊乃文，王菲冇個唱live掂

Mimi中音都仲可以slay嘅
Vision of Love都唱得幾好呀

Vision of love應該係咁多年咪嘴最少既歌

btw 有自摸基本可以確定咪嘴，咪親嘴佢都姣屎鄧篤

如果出現鉸剪手，翻雲掌，烏蠅手，人間迷走，原地轉，指天指地，ok手，鳩跳，握拳是但三個現象既基本可以確定真唱

Janelle Monáe 新專

Vision of Love好似全首都係真唱
原地轉肯定係咪緊 Fly like a bird成日都原地唱把聲又完全唔同左

咪得好似06年GRAMMY咁我唔介意㗎

佢咪親都7先慘呢，口型都唔撚同你對
舊年emotions7到=.=

表情撚

買左飛去澳門睇
但好似仲有好多
係咪已經冇號召力
另外好想買飛睇sam smith
佢又係去亞洲咁多度開都唔過黎香港

flop左咁耐仲出來開
算係咁啦

有聲 佢震聲呢下我會濕晒

其實06 Grammy好心佢we belong together錄翻個新嘅playback啦 用舊果個真係係人都知 跟住以為最尾入翻句We Belong Together~ oh~就過骨 係呃唔到我嘅 但fly like a bird普通咁睇好似都唔算叫有大破綻

［認真討論］We Belong Together有冇邊次climax係真Live 有嘅不妨貼link
小弟覺得MTV嗰次都算真真地

呢個

風格似乎變咗唔少
又有成首rap又全部explicit(雖然叫得dirty都預咗 )

較晒鬧鐘諗住搶
到依家都仲咁多飛

The way係playback

妖佢咁多心機錄playback不如練live啦

不了 小瑪麗亞要拍拖
心諗你地比錢聽我playback啦

話時話佢依家都幾瘦
瘦左落黎J得落

不了 拍拖hea歌迷
咁等flop啦

不了 快50歲了 J唔落

風韻猶存

唔拍下拖分下手再拍下拖點有靈感寫歌啊

後生靚 其實我覺得女歌手冇乜好J，男歌手多啲人好J

taylor swift咩依家
換一個寫一首

王菲八十歲我都繼續J

得I don’t係咋嘛

唔理
要求王菲同mariah等人即刻斬纜然後復出

我歌荒緊

Mimi整緊新碟啦 下年應該有得聽
如果冇好似Elusive Chanteuse咁成隻做過

期待下

mimi懶極都仲有出，菲姐……唉

咁除夕果個呢

Mimi點可以唔提 all I want for Christmas is you

嘩屌 即刻個腦有個 you～～～～ 出曬嚟

所以咪咪咪嘴就由佢啦

例如呢

gerald way
carlos marin

聽左我新碟未

The wayyyy嗰兩粒字係咪
本身and then a hero comes along個comes along都係playback 佢除夕係真唱

如果The Wayyyyyyyyy呢兩個字係咪我真係會好失望

聽咗但係唔係好鐘意新出嗰啲歌,舊歌好j啲

真係好好聽
MV又拍得勁好

我到底睇咗d咩

Kung Fu Kenny

the black girl version of St. Vincent
循環中，pynk愈來愈grow on me就黎好聽過make me feel

火舞王沙之燉鴿篇

中亞(沙)x中國(殘體)x日本(鳥居)x不丹(禪修？)
睇完都唔明

咪係囉，個人對佢依家最大看點係舞台喜劇功力大於唱歌，佢係個台度唔發姣罵和音我會叫回水的
佢心情好自然會唱好，就算聲音大不如前畢竟都行走江湖多年，佢無飲醉酒真心唱係唔同啲既
she is a DIVA give her a break plz

有生之年，如果可以睇到一次ABBA演唱會/聽到新碟真係不枉此生

人地係喜劇天后牛本山 花蝴蝶？唔存在㗎

的確 不過你講呢兩樣都難
所以而家那怕佢只係新錄兩首歌，我已經開心到喊

用Bianca個名出碟

Sia 呢個經典 睇到我呆撚左
乜呢排興中國風咩

定日本風 我都分唔到了

係春麗風

Post Malone 新碟正

春麗得廉價mv炸

Ball For Me

Nicki 表示完整版唔係咁
個個只係 freestyle

Nicki ig有新歌snippet

明顯係中國風啦
d字用中文，同埋如果真係日本風係會睇得出
e.g.Nicki首Your Love

全盛時期嘅Nicki Minaj可以出幾耐/幾多首non-album singles嚟吊fans癮

啱啱聽咗三首Azealia Banks嘅歌
原來佢係玩開電音rap
美國黑人rapper嚟講都算好另類下
如果佢係英國出道可能仲受歡迎

佢其實係英國真係幾受歡迎(212 peak #9)，可惜之後自爆左

其實我覺得外國人都唔係幾分得清楚亞洲d國家

自爆d咩

文化/服飾果d外國人應該真係會分唔出
我話睇得出係指我地睇得出啫
不過其實段mv有中文字，係人都估到係中國風，除非條友蠢到連中文日文都睇唔出分別

但係啲動作又武士風咁
所以我感覺佢地係亂mix

一言難盡 總而言之就係佢幾年嚟成功burns all bridge

我第一次見佢個名咪就係佢打一大段嘢串Nicki果排
果陣我好迷Nicki所以對佢冇好感，一直冇去聽佢d歌
不過見依家冇再迷Nicki，加上佢地又好似和好咗，我咪試下接受Azealia
至於人品嘅嘢唔理得咁多架啦 女rapper嚟講佢算幾睇得下點捨得繼續反佢

Tribute Avicii "Heaven ft. Chris martin" by Nicky Romero

希望有朝一日會聽到studio ver

成日係twitter起火頭diss人 被人插就扮victim
搞咁多dramas 搞到唱片公司都唔想幫佢出album
呢排喺到又消費gaga
btw 212係幾好聽既

1991

我比較鍾意Simon個version

Azealia嘅風格係獨特嘅，可惜太自大，不知所謂，所以抵佢紅唔起

我都分唔出，而家全世界都韓風，中韓越泰菲全部都分唔清

Well日本都keep到自己嘅風格嘅

其實成張Broke With Expensive Taste都好正
Btw張碟個名都幾符合佢

true，不過唔係個個都識得欣賞

REM
New song alert
Lyrics spoiler

明明講緊古代/傳統文化果種
所謂韓風咪又係只局限於現代流行文化，韓國傳統文化wfc

傳統文化的確係WFC
現時流行音樂點會理傳統文化

Nicki 新post又shade邊個

Cardi B之前因為Kylie Jenner post嗰張同Nicki Minaj嘅Selfie然後unfollow咗Kylie

你睇下我地講中國風日本風係講緊咩先啦

本身唔係講緊個mv咩？

咪就係講緊個mv扮古人玩武術嚟玩中國風
跟住有人就提韓風
玩古韓風都冇話唔得嘅，不過就算扮大長今外國人應該會當佢係唐人或者日本人

佢哋係有東方元素就得
唔會分邊個國家

之前咪講左話分唔出你地up啲乜 點鬼知你地up乜

Janelle Monáe - Screwed (feat. Zoë Kravitz)

勁好聽

雖然唔係好知講緊咩，亦都離晒題。

但講傳統文化既話因為歷史背景因素
韓國係傳統做咗好耐藩屬國，建築方面保留好多明朝風格
所以傳統文化上同明朝好類近
呢點越南都差唔多，都因為曾經做過藩屬國所以文化建築相似
所以最後大家都廢漢字

而日本係唐朝嚟取經，所以比較偏向唐代建築，而因為係島國。所以係古代要侵略比較難而有時間發展出自己既文化
因此，韓國因為經過過日本侵略/韓戰之後，好重視古代遺跡。
所以有人破壞既話會起碼要坐十年以上監 (可以參考祟禮門縱火案)

正因為咁，所以韓流多數都係講POP方面既文化多。正如美國都因為立國年齡短，相對歐洲無太多歷史文化可以講一樣。

好正

咁美國又唔同講法
韓國係有自己嘅傳統文化，只不過唔出名咁解
但美國本來就唔係任何承傳一班人傳統文化嘅地方，白人文化係歐洲承傳，黑人文化係非洲承傳，印第安人就幾乎被滅絕，文化上完全冇影響力
種族之間矛盾又多，融合唔到自然冇乜共同嘅文化，係近幾十年先好d
不過都好過韓國，單講音樂幾十年嚟都出咗Soul R&B Hip-hop Rock，仲主導埋世界嘅流行文化，韓國得果十幾廿年

一問，點解Jessie J會淪落到去支那參加比賽 Price Tag, Bang Bang, Do It Like A Dude 嗰堆之後好似無曬影咁

都同國力同語言有關既
英文咁多人用，韓文得五千幾萬人口用有咁既成績都算係咁囉
所以成日都覺得日本同韓國都好勁
日文使用人口先1億幾，廣東話使用人口又係1億幾
但人哋到依家既音樂同流行文化影響/吸引到其他國家既人
btw,西文使用者咁多真係好有傳播潛力

因為佢第二隻碟Flop咗 俾公司雪藏 第三隻碟搵埋Ari Nicki合唱Bang Bang都冇回春 所以可以話係救唔翻

Now Looping:

Kodaline - Brand New Day

Jon Bellion - Morning in America

Bazzi - Myself

Nicki Minaj - Chun-Li

Drake - Nice For What

Bang bang紅歌
加上另外兩個太搶

好慘
明明隻歌無左Jessie j 成件事就會唔同哂
不過佢成日唱live over哂又係事實

其實好多歌手都over singing
CA Demi 又唱又傷聲

又嘈又傷聲

所以啲英國媒體都無乜報佢贏咗個支那節目，好似都係睇佢唔起咁

Kodaline

以後大把人仔搵 who cares
Jessie J或成最大贏家

真係估佢唔到，我初頭以爲佢玩兩集就退出嗰種

講真 其實好多英國人都覺得佢好嘈 同埋Bang Bang如果唔睇MV或者睇嗰個好搶鏡嘅AMA performance基本上係冇乜人記得Jessie J有份唱Bang Bang

Skinny Legend

冇計 成個歐美市場都係pop同hip pop主導
冇人會報導Vocalist既新聞
都係報下SG有冇同JB聯絡 The Weeknd條新女係邊個
邊有人真係理個音樂性
利申：經常係Twitter 啲娛樂page到打躉

老實講如果我有佢既skill同聲 我一世都唔會收聲

佢flop 嘅另一原因係病

花乳牛呢

佢唱my heart will go on 個次
我幾驚佢即場暴斃

減肥減埋對波 大忌

原來可以叫Vocalist

我都覺得佢唱得好有震撼力

其實vocalist啫係singer
不過有啲singer就稱唔上vocalist 啦
唔開名啦

Coz baby you’re 咳咳咳 fireworks

嗰啲我地咪叫做studio singer
自從autotune呢個產物出現之後
Vocalist 呢個term真係好耐冇聽過

個啲我叫做 ig models or celebrities

當紅嗰埋唔係over singing就係唔識唱歌

嗰堆

from

Carly居然有C，好感動
Btw Katy>Taylor confirmed

個人唻講寧願聽唔夠氣既grade D singers多過grade B個堆嘈到拆天oversings既 不過無諗過adele竟然低到咁

其實擺到明係Katy>Taylor 但adele都C range 係咪佢技巧差搞到成日嗌爛喉嚨

britney 每次都完美還原studio ver.
邊有可能得D

呢個chart好明顯係搞笑啦
Liam, Zayn 有B range

你叫amy絲情何以堪

我相反 我比較鍾意聽高音 鍾意留意佢地個vocal ability 所以條oversing既界線會高少少

見到lady gaga A, Tori Kelly B, 即刻知道呢個list唔需要睇

Where is Patti

唔好再講

Britney 話自己無唱playback

Patti?

JB Adam Levine 起碼落返低d啦

點會呀 stronger嗰堆歌好似有唱新playback

Patti Labelle

坐等今年暑假POM 3.0

再嚟多次香港啦

唔識

坐等佢同Riri鬥快上superbowl

Riri? 佢出fenty promotion song 先

遲啲亞洲巡迴都冇埋 唔好期望香港

Britney會想養老多啲

佢話it's coming喎

會唔會擠身coming soon天后行列

終於有MV

FF好Britney Super Bowl Rundown

Invitation清唱開頭(Here's My Invitation Baby Hope You Set Us Free完)
Break The Ice(Intro講嗰段嘢)-Piece Of Me(Intro嗰幾秒準備去呻吟嗰度即完)-Work Bitch(半首+高潮)+Womanizer(半首)+Circus(半首)

...Baby One More Time(Intro嗰幾下鋼琴聲)+(You Drive Me) Crazy(MV入面嗰個版本 去到副歌完)
跳去Opps!...(半首)
Don' t Hang Up(Intro嗰13秒)+Gimme More(It's Britney Bitch ONLY)
I'm A Slave 4 U (Intro+Dance Break)+Me Against Music(有娜姐出場當然好啦 )+Toxic(直接跳高潮位)+Stronger(同Toxic連埋當一首)+Lucky(慢歌抖氣)

Ending:
Till The World Ends搵埋Nicki Minaj同Kesha合唱嗨爆全場---完畢

Sorry,Lucky應該當係輕快歌 自膠

Me Against The Music打漏咗個The

In your wildest dreammmm

btw對唔住上面篇嘢太長

廢事啲人碌得辛苦姐
btw 你好有心 (雖然我覺得britney 冇乜可能會上super bowl )

我想要3同do you wanna come over 兩首都會搞到我濕晒

She’s coming

So? Soon means soon

Ig都出曬hints啦
個衰婆真係要嚟啦
千奇唔好flop啊

多謝

Super Bowl應該容立唔到呢兩首
3真係好慘 空冠-FF Tour-駐唱-被棄

我唔會信 請以實際行動證明俾我睇

狠來了x n

好期待啊屌 佢話 ‘I’ve been watching you.’
佢知我地講佢壞話 佢會乖㗎啦

What?! May 4th?
It’s May 4th 2019 BITCH
期待佢好似mimi咁回春 應該係最後機會

agger

Bitch I’m ready

請Christina Aguilera呢個八婆盡情拎新歌砸死我

Fuck Her

夠Reputation廉價?! 係咁耳搵手機啲app擺個filter都整到

#3

Troye Sivan - Bloom (May 2 9PM PST)

正準備po
快啲出album啦

中國歌迷會用正體字嘅
定只係台灣版微博自動將所有殘體字轉正體

Xtina? 不了，已被時代淘汰

Lotus 都有顏色睇下 呢張黑白車頭相咁

幾好聽咁

台灣版自動轉 我特登搵台灣版微博等你哋唔使睇得咁辛苦

佢下一隻碟分分鐘隨便Key個碟名就算

媽媽唔係咩

應該計埋Cheek to Cheek

定係當左TFM係EP

TFM唔係本身都係隻EP咩

有啲人當係完整大碟

但俾grammy 提名做best pop vocal album 兼贏埋

Katy媽想grow back? 9成人投yes

今晚Dua Lipa 有冇人去？

One don’t pick up the phone. 所以人地打黎約我無聽，所以無得去

我係其中一個
長金都好過短金

想去

想去+1
無飛呀

想去但要返工

紅日都要做 辛苦晒
下次再嚟 唔知幾時

我都係其中一個
快d擺脫仙杜拉，俾返unconditionally果期既Katy我

Dua lipa去左坐昂坪360

唔得閒去 大家玩得開心啲

冇飛 想去都去唔到

睇完 high 足全場

真心唔明點解啲人淨係識得兩三首歌都夠膽入嚟睇
真係痴撚線 仲要成班人阻住曬啲位

我唔明啲人點解可以拍足全場
隻手唔攰㗎
最high係new rules最尾成班一齊跳嗰part
好正

原來下plug係呢首 宣佈放棄佢 惟有等佢出下專

都巡演啦 應該都唔會宣傳啦
唔知getaway car有冇機拍個巡演mv呢

今次真係in your wildest dreams 唔該佢唔好用tour花絮砌mv出黎整cheap首歌 new romantics都仲算叫做襯 我寧願佢搞king of my heart

Florence & The Machine New Single <Hunger> 3 May
Arctic Monkeys New album <Tranquility Base Hotel & Casin> 11 May
James Bay New album <Electric Light> 18 May

同有Troye Sivan new single今日同埋xtina 真係can’t wait 跟住1975又話6月回歸

getaway car deserves better

過年喇

如果係Getaway Car的話 佢打算搵邊個扮男主
TIWWCHN又要追擊Kanye

寧願佢揀I did sth bad 或dress都好 不過希望會唻香港開啦 歐洲又冇乜場

仲有Shawn Mendes
同埋ig celebrities/actress Selena Gomez
呢個夏天幾精彩

Btw

成為黑人女歌手之路

BTW personal 4th album

星期五出ChunLi MV
Barbie Tingz

好似兩首一齊出？

唔好咁啦 DW debut week#2唔過Drake我已經好心痛 希望唔好再重蹈覆轍

但我識親啲外國人同佢地講i don’t genuinely treat her as a singer 但佢地仍然話鍾意selena嘅音樂 證明selena真係揀岩producer 利申冇聽revival但覺得堆single幾高質

一見到差啲喊出嚟
我都好想睇佢地live啊
Between Mamma Mia 2 暑假上啦
我要去刷夠五六七八次
係咁FF佢地四個會係入面客串

狼來了既故事終於完

Finally

呢個零月真係過年咁
呢排媽媽又係咁撚鳩我地
唔知會唔會失驚無神扔隻single 出嚟呢

伏地魔日裔黑人女歌手愛麗杏菜

same old love

講真我覺得佢啲single 都幾高質
佢識揀啱自己既歌唱
但歌唱技巧有待改善

其實星期五出會晤會好啲 可以算夠1星期 不過早啲聽到都好
既然新歌都就出嚟 我就唔怪佢喇
麻煩各位buy it on iTunes

冇計 佢真係夠出名
就算亂唱都唔會flop
加埋專出pop
最後啫係我地香港講開既「入到屋」

句 congratulations 好諷刺
粉絲唔做野+records 唔做野既後果

加上佢d花邊新聞夠入腦
未聞歌先聞其人

Joyner Lucas & Chris Brown - I Don't Die
CB呢排拍d mv全部都行搞笑風

感覺佢最近狀態好好喎，F1 show聽聞表演唔hea
希望唔好重演your body懶癌悲劇

唔係掛
本身預計5000-7000但結果連5000都冇
album-equivalent units仲要再衰d
然後chart排名又大倒退
明明見spotify睇落唔差，係咪少歌得濟

入得迪迪尼都唔會入唔到屋，我覺得autotuna條team想將佢變成britney 2.0 但係資質差到咁真係幾好資源都救唔返

乜有barbie tingz依首歌架？？？

Sweetner
WTF is this, horny girl vibe again!?

一句到尾「RCA快啲去死」

其實依家計album-equivalent units
streaming果邊聽一首歌加一次song stream
咁好似Chris Brown隻新碟咁玩法咪好著數

streaming本身個計法好嚴(好似係)
又計user play個time要超過30秒
然後又要一個用戶播連續播超過10次唔計
又要唔計免費用戶，然後album sales好似又有另一套準則(sorry 1999)

成績咁差
應該冇咩可能有Amethyst v.2鳥

唔好淨係話fans同公司啦 隻碟根本質素

快d出過下一隻算啦

呢個真 Bad Liar Fetish真心唔差 製作好掩飾到佢唱功問題之餘 直情覺得佢唱得幾好(夾首歌既feel)
但睇佢sales就 唔知ig celebrity可以做幾耐

Sounds like a Mariah Carey album

If you want it come and get it 我已經停左係道

Calvin Harris, Dua Lipa - One Kiss (Official Video)

好彩低成本得黎都好睇過this is what you came for calvin harris做咩咁多錢但都cut mv budget

好廉價既感覺

有生之年

我原本寫定遺囑叫啲子子孫孫燒比我㗎啦

屌 唔洗等個孫燒比我

期待Fall in Line

有hey hey hey未？

個封面好似Tell Me You Love Me
btw好靚女

佢要做連登嘅Sooning Queen

Bebe rexha嗰嗰仲似
依家興黑白風復古風

Jed

到底有AL6先定有hey hey hey先

佢真係keep得好好
不過其實有啲失望，因為佢以前啲封面都幾有概念

係我地唔夠解放啫
唔好怪佢啦 爭啲連張碟都屙唔出㗎啦

個穿崩背景係唔係專登扮80年代feel

拖咗3年究竟比咗d咩嚟
我只係上年先開始迷上Tinashe，難以想像如果我係由出Aquarius之後開始等到今年聽完係咩感受
咁隻碟嘅質素某程度上都同公司有關嘅，尤其Joyride本來就有兩個版本放棄咗，似係公司嘅問題，雖然唔可以賴哂佢
我唔知隻碟涉及幾多係公司嘅主意，但至少果三首singles就肯撚定係商業決定

你唔係正評DW架咩

Bionic

啊啊啊啊啊啊啊

咁嚴都係嚴在決定比唔比果次播放計入一次song stream啫
但我係電腦版spotify見到嘅plays應該係做完呢d嚴謹程序之後得出嘅數字
照計應該係將全album嘅歌嘅數字加埋就係spotify帶嚟嘅album-equivalent units?

我覺得this is what you came for幾好睇喎
係就係冇內容，但拍得Rihanna幾好，又冇咁key圖feel

80年代feel

Btw 外網似乎對CA首lead single評價麻麻

over produce over produce over produce

and still........ bad taste

okay暫時只能用岩岩聽唔慣做安慰籍口聽多陣

Kanye

it's a grower

之前果首nuh ready nuh ready仲誇張
calvin harris d mv好鍾意玩視覺效果，首My Way同上年個album d歌又係咁

我覺得your body 仲好聽d
係咁影嘴唇close Up 我頂唔緊

Miley Cyrus

可唔可以好似Anti咁重新整隻出嚟

心情好複雜

又等多6年

豐唇加glitter

成隻碟實有隻岩聽既 希望在明天

Dua真係好靚

聽左半隻
好嘈好多人聲 同埋首歌個melody聽落好似prelude咁

無論係歌定mv都係一片混亂
Btw所以隻碟嘅主題係Sexual Liberation?但呢個主題嘅碟已經好多人做過

喺官網買New Album有機會拎到Xtina嘅簽名
Fine 都係要買 認命了

仲未上iTunes同Apple Music
佢個Team做乜鳩啊

睇完感覺佢用左好多ky

唔敢聽 講到咁

買黎儲順便幫佢谷下

首歌其實冇咩特別...rapper有少少搶咗佢風頭

好似十年前用Windows Music Player個視角效果一樣

Which大概係成個mv最貴嘅嘢
不過放心，用得再多都唔會多過J Lo嘅

聽唔慣姐 一定係咁

師兄要儘快驗眼

頂 我鍾意呢type

我鍾意Ariana嗰type

accelerate真係 第一次聽完全跟唔到個flow 其實咁搞法 back to basics會係xtina惟一一隻高質嘅碟

Stripped

我覺得好正
正過your body同not myself tonight好多

not myself tonight 好正喎

聽多幾次開始順耳

太亂，Cut走d係會高質嘅

個mv搞到xtina個名臭哂(多得仆街perez),所以我唔係咁鍾意首歌

Perez又犯賤?

Rihanna fenty makeup tutorial demonstrate by Rihanna

各位要聽新歌嘅話，請支持fenty beauty

Shawn

有冇主流Metal band介紹

Celine姐姐/姨姨/嬸嬸係咪出左新歌？

我指bionic果時

佢vogue到話下隻碟Reggae

係，Deadpool 2插曲

Charlie Puth - The Way I Am

有啲意外佢會寫哩啲詞

Céline Dion - Ashes (from the Deadpool 2 Motion Picture Soundtrack)

Btw有冇人聽到最後Deadpool話問邊個

NSYNC?

佢好似不嬲都有填㗎
其實我覺得佢啲歌ok 有時又洗到下腦
但成隻碟聽 首首差唔多咁
今次個碟都似係 冇乜邊首特別咁

唔睇mv 靜靜哋好聽啲

個MV俾人話抄Gaga

順耳咗

Agree 而家聽番bionic 隻碟都唔失禮

咁個flow係唔多順既 但講歌高質
Can’t hold us down, impossible, dirrty

其實我幾鐘意佢d歌
但新碟得done for me係有loop

係 首首歌啲鼓都一樣

Florence + the Machine - Hunger

Getaway Car

The Voice Within同Keep On Singin' My Song呢

隻碟入面嘅慢歌應該拎出嚟整EP

回爐啦

好似back to basics咁整雙碟，然後將快歌同慢歌分開，樂評應該會好好多(不過跟住就會畀人話抄Sasha Fierce)

Imagine dragons 好勁

The voice within 唔洗講啦
真係覺得stripped既歌係正 不過講完整性就差d

Lift me up

Whatever it takes

Not my self tonight

Arctic monkeys新碟NME review得4粒星 (out of 5粒星 ) 枉NME咁多個月黎瘋狂幫AM吹雞

正

This is CA

LSD - Genius ft. Sia, Diplo, Labrinth

Maluma - Marinero (Official Video)

Rita Ora, Bebe Rexha, Cardi B & Charli XCX - Girls

MV已經拍好
傳下禮拜出

Liam Payne - Familiar (Official Video)

終於捨得.... 除衫

正常post

主唱唔落j balvin

WTFFFFFFF

加埋Dua Lipa仲齊人

如果依首美國都hit唔起咁應該注定佢打唔入美國市場了

認同

希望可以爆紅

所以rita先係lead果個？
我以為係Bebe

個crossword一個b同e都無

Nicki will drop both mv in one hr (hk00:00?)

有幾個shot 影到塊面好撚肥

唔紅人都紅下歌吖

Barbie Tingz

Chun Li

本身睇chun li teaser以為會好hea
點知又幾好睇
Barbie Tingz我覺得幾悶下
個人中意chun li mv多啲

係繁體中文啊

Barbie最正果段就係spoiler度
Chun li大製作好多

chun li九唔搭八咁
個look又核突 首歌又完全扯唔上春麗
根本侮辱曬春麗個造型

Chun Li

個頭努力營造緊 好似係

No Tears Left To Cry (Spotify Vertical Video, YouTube Mirror)

Jess Glynne - I'll Be There

剩係繁中都射到成地都係

你識條鐵咩 咁叻你黎拍

個mv好正

Kacey Musgraves - Butterflies

omg
突然咁勤力

粉紅色藍圖

其實都幾準 唔似google translate

Barbie tingz應該係因為白底 睇落好Hea
Chun Li 正體中文 但掛d螢光棒係身

Blue print 真係藍圖

我覺得佢翻譯得好「貼地」 好人性化
唔知點形容

繁體中文真係好有美感

好有正版既感覺

佢好似好滿意而家自己個唇同身材

我知，但Nicki嘅Pinkprint係Jay Z嘅Blueprint嘅female counterpart，所以我覺得譯做"粉圖"會好d，而家咁譯好似多餘左又冇咁霸氣

唔好再豐唇

Fenty X Savage

最大size 44DD

各位親愛的，有需要就去買喇

支持一下正職，副職先會出歌

但粉圖冇人明
藍圖已經變左中文字所以用粉紅色形容詞
真心幾人性化

唔知貴唔貴
同有冇international shipping

其實pinkprint係台灣一向都係譯做粉紅藍圖

上唇好似突出唻合唔埋咁
希望隻album其他歌好過lead single

出完歌名之後果個畫面show到佢個屎忽誇張到

不過大大隻新細明體字

Jess Glynne新歌唔錯

Anywhere 真係一首好完美嘅winter song

Agree

rita ora打手

Summer song都得呀

let’s wait for Girls

Florence + The Machine - Hunger

album equivalent units

佢某d角度睇真係好似Rihanna

soundcloud都有

Live

好好聽 瘋狂loop緊
佢話原本係想寫詩 最後變左首歌

今日JAKE BUGG好好睇,拎到簽名

竟然會嚟香港

冇咩宣傳 個個去哂harry

實在太洗腦

幾得意

睇唔明係因為個project group name 係LSD

Julia Michaels - Jump

Chun-Li 仲係 #1 Trending 緊(YouTube US)

要冠單了嗎
（ff)

請立刻冠咗佢

In our wildest dream

依個陸
角度認唔到 好索

我覺得好似已經sid咗道氣

Gallant - Doesn’t Matter

Fenty promotional single 呢

其實youtube trending係點計

@iamcardib
The I like it music video will be out soon but BE CAREFUL will come out FIRST.I won’t talk about GIRLS until Rita Ora give me the green light. Im not sure when the record comes out. Sooo just know is such a BUTE ,Fun RECORD!
2:16 AM - May 6, 2018

@iamcardib
Oooo shit !! Well now i know!The record is really dope and Buteee❤️❤️❤️❤️
2:24 AM - 6 May 2018

Trending aims to surface videos that:

Are appealing to a wide range of viewers
Are not misleading, clickbaity or sensational
Capture the breadth of what’s happening on YouTube and in the world
Ideally, are surprising or novel

Trending considers many signals, including (but not limited to):

View count
The rate of growth in views
Where views are coming from (including outside of YouTube)
The age of the video

高質

高質野連登無人講

唔係個個都咁得閒無時無刻上連登
po三個鐘無人覆你就話無人講

同埋呢個post好少人講野

Everyone's welcome to share.

比起以前多左好多啦
未夠一個月都就爆post

office hours...

My Dear Melancholy,
We’re Alone Together
新EP好似星期五出

呢排忙啊 利申鍾意Kauai隻碟多過Awaken my love

hit me baby

又有新EP

琴日有冇人睇rhodes

Kygo, Miguel - Remind Me to Forget

個mv都拍得好好
雖然唔係槍管 香港咪一樣 每次有事都被人轉移視線

個mv係首歌嘅靈魂，好多messages都係靠段片表現出嚟

btw,臨尾結他佬同choir翻生再夾埋hip hop beat+跳舞果段

Billboard個榜真係愈黎愈無野睇

有冇人有聽Pale Waves?最近係咁loop佢地d歌，好鍾意佢地d歌的節奏，但d人話佢地係The clone of The 1975,同埋佢地d live的表現好似真係麻麻地。
利申：fans of The 1975

[url][/url]

SNL Live:
俾mv開槍嗰兩幕嚇親 live幾好睇

愈來愈覺得hip hop is the new punk

唔好又玩棄曲翻炒

為左造就和諧環境
新一輪野雞單曲樂評coming soooon
等大家可以集體攻擊我，促進大家團結

隻碟出乎意料的好聽，可以寫
不過之前好似仲有好多野要寫

佢自己話新專玩雷鬼
可能又係man down, work, wild thought啲fd

love this shit
Zedd who???

work, wild thought

竟然玩副業

Fenty 宣傳專咋？

原來Rae Sremmurd各自都有出單飛歌
之前仲諗住李生自己一個瘋狂單飛，佢阿哥就變做陪襯

#metgala

原本考慮緊睇唔睇mc，之後又見到原來CD都去澳門，好難抉擇
(雖然兩個都成日有傳聞話係playback )

ari條裙幾靚 兩個快啲出歌

黑過ari 個look仲要有啲似get out 個工人

I need beef give me some tea

仲早過Ari
(Ari係8月出）

咁hey hey hey呢

Soon™

Selena黑到咁既忽然

個嘴

估唔到呢度有人聽

Selena

I'm Ready For Some Hot Tea
btw娜姐好霸氣

估佢唔到
佢呢排d消息都嚟得幾突然

btw, Queen 我記得佢之前對
album名形容好似唔係咁

完全理解唔到點解佢會係ig最多followers嘅人

6月15同xtina同一日

OMG this album title is so~~~~~ hea

"(my fans) they are gonna die, they are gonna love the title, it is everything that I am right now in my life" = Queen

唔洗傳聞 係事實
兩位Diva都就變/變左50路 把聲已經大不如前(Celine好好多)仲肯出黎唱已經好好 Playback呢啲預左
Mimi冇playback嘅歌好似得Vision of Love同aiwfciy
雖然我唔明點解Hero對佢黎講咁易唱都要playback

冇睇過Get Out
啱啱好奇望下劇情介紹，睇落好似幾on9下

好串

exact7ly 佢呢個look真係total failure

其實...
aiwfciy唱到半路都有好多playback 現實是殘酷的

最少佢串得起

一啲都唔on9 值得一看

好好睇 入戲院睇左兩次

笑死
真係幾似

印度妹咁

...
點解Nicki要同Xtina同一日出碟...Nicki可以遲一個星期出都冇咩問題 Xtina一早講咗咁耐而家一嘢撞埋嚟算點...個個都避Drake推後一個禮拜
Xtina話晒都算係第一批提攜Nicki嘅人

Woohoo
撞到應一應真係等flop

有冇人留意Mars Argo同Poppy單lawsuit？

Still difficult to get a no.1 song

nicki唔係前排先喊苦喊忽數臭cardi咩 做咩咁快又和好

No. 1? In your wildest dream
Top 10都好還神

Top 10應該對佢來講唔難

唔係數臭佢，佢自己訪問之後都講到明係唔開心點解佢講nicki 改左verse,但係唔係真係數臭佢

但Chun li都係得僅僅第10 今個禮拜ari flop得仲勁 3>10真係嚇親水

首先佢係星期四出歌，個成績已經有一少部份去咗，另外呢個星期係咁有人出碟，點都會大震一下

MV係香港都Trend到第三

個榜都似俾Drake, Post Malone, J Cole 騎住咁

頭十名起碼一半都係Drake Post Malone
雖然唔佢哋都唔差,但係美國人係咪淨係聽佢哋

而加TOP10 Drake, Malone各3首
Camila為pop掙返啖氣

棄女當自強

另外country 已去世

Anne-Marie - 2002 [Official Video]

Hip poop仲要dominate個榜幾耐
下下都出啲罐頭bgm+冇營養歌詞就top 10 美國人真係好鐘意聽垃圾
雖然pop嘅歌詞都唔見得好好 黎黎去去都係love love love同做愛

Trap當道 nicki 比較拿手嘅係boom clap hip hop,其實都非常之危險

聽到Ed Sheeran聽唔出Julia

同Demi 上BMA

唔同大細聲嘅woo-ooo

Jon Bellion

佢今日出post多謝左好多同佢寫緊下隻碟嘅人

同埋

兩個都鍾意 但LIVE應該好嘈

Baby I’m sorry 嘈到

係會震聾隻耳

已經想像到兩把樂壇最嘈嘅聲最後三十秒live不停嗌 無和音,純粹鬥嗌

算啦 佢哋連Profile Pic都好襯

有聲

Mariah Carey Tries 9 Things She's Never Done Before | Allure

What's this?

個重點係蘋果肌就嚟跌出黎 仲有瘋狂側面

country下載都仲係好好
可惜流媒體玩哂

佢個人妖化妝師

得罪講句
其實有冇nicki 都係flop㗎啦
首單成績差到咁
下載就跌出前100 streaming 就更加唔洗講
所以佢幾時出都一樣
btw nicki都唔係好得幾多

等之後SNL表演完睇下救唔救得返啦
btw nicki 會唔會又中第四張魔咒

唔係首單嚟 宣傳單嚟 Accelerate連台都冇派㗎

好喜感 已經loop咗幾次

Bebe

喺第二好地地,Drake同Post Malone一上榜就跌落第五

有無人有留意Bebe Rexha新碟
Ferrari 同 2 Souls on Fire

有冇人知Elon Musk同Grimes發生左咩事

我會將結他手同唱詩班嘅歡樂氣氛解讀成代表舊時d黑人嘅單純同和平
而臨尾入outro前結合trap beat同跳舞係表示一個理想嘅世界，係呢個時代發展新文化嘅同時，繼續保留前人與世無爭嘅心態

btw,大家點睇Genius嘅歌詞解讀

J Cole依家係spotify都接近收皮啦
北美外更加咩都唔係

Nicki 係SNL會表演新歌㗎啦
Chun Li / Barbie Tingz 只係 buzz singles

有冇人有聽King Princess?

依家d美國rappers仲有冇邊個係冇玩過trap

Kali Uchis - Get Up
好似冇人share 大家可以聽下
“Get Up” is a self-directed joint video for her songs “Gotta Get Up” and “Body Language,” both of which appear on her new album Isolation.

mememe
1950好正

幾得意
In My Dreams 都幾好聽

呢首歌同mv都好正 其實isolation幾好

今個禮拜出Girls MV,佢幾時先出到下一首single,就算Ferrari同2SOF要出MV都要過一排

Yesss, 上兩個星期朋友介紹，佢啲曲風好啱自己

睇下Taylor 個ig story
Katy sent a olive branch literally

連Eminem 都要

“Hello old friend(=TS)
I’ve been doing some reflecting on past miscommunications and hard feelings between us. I really want to clear the air. I’m deeply sorry for...”

有啲驚喜

屌首L-O-V-E好似唔錯
點解偏偏要係日本bonus track

叔叔不行了

撞唔撞冇分別
Drake第2個星期都賣得好過佢地

呢樣真

Beef ended

twitter已經爆炸

如果同kimk呢對真點蛇夫婦和好埋就可以宣佈Rep棄專 不過我估永世都唔會有呢日

Drake第四五個星期都好賣過Dangerous Woman 如果冇記錯嘅話

成個榜都無眼睇
hip hop 當道

個衰妹唱ALL TOO WELL

但冇Getaway Car

未唱完 可能埋尾

Long Live

下居然有 我未搵到
btw LWYMMD改左arrangement 加埋舞台效果玩得仲癲

Getaway Car 仲有prologue同自己既片

Ferrari 出左MV了 好似
佢把聲愈聽愈正

I CAN'T BREATHEEEEEEEEEEEE WTF

深圳龍崗嗰邊加咗reputation Stadium Tour落去
btw想聽The Story Of Us

原來有個vertical mv
唔知會唔會出埋official mv

真嫁 咁近
btw don’t blame me竟然hit到高音
但一聽舊歌就覺得爛聲

Should've Said No
佢背景音樂其實都算大聲 好似半開麥 靠呢首已經可以滿足我
btw我係咪好耐之前話要寄本reputation宣傳雜誌俾妳但我唔記得咗

🐍🐍🐍🐍🐍🐍🐍🐍🐍🐍

可以選擇寄比我 仲有個八達通套我諗諗下又發現cd warehouse靚啲

係咩 我都唔記得tim
係個3定4個和音好大聲

我得HMV八達通套咋

我哋當初留咗TG
嗰四個黑人和音好大聲係事實嚟